你老母臭閪！你老母臭閪！

你老母臭閪！你老母臭閪！

笑死

你老母臭閪！

神經病

你老母